西班牙出局外國球迷係咪同連燈仔一樣咁開心？

鳩猜唔攻真係好撚黑人僧，西班牙仲要上半場30分鐘開始猜

西班牙國內都好多人想佢哋輸